629齊齊參與解放軍碼頭開幕

照道理個五條附屬法例就會自動生效，而根據政府所講，到時解放軍會於一般時間開放附近海濱長廊予公眾使用。

為咗一睹軍用碼頭嘅風采，誠邀各位6月29日朝早11點去幫解放軍開幕！

明明開放公眾使用，6月29日一於幫佢開閘做第一批訪客。

海旁咁靚，但係碼頭圍住咗幾年生到成地雜草，一於入去幫香港嘅海濱除習總，sorry除雜草。

除完雜草當然係坐低欣賞維多利亞港啦

！！碼頭建築係禁區千萬唔好入！！
至於喺外面坐解放軍未請保安理論上都唔會有問題（求法律JJ解答）

根據《受保護地方(保安)條例》(第 260 章)第 2 條作出
《2019 年受保護地方(修訂)令》(見附件 A)，藉以把
碼頭陸上範圍列為「受保護地方」；
(b) 根據《受保護地方(保安)條例》(第 260 章)第 3 條作出
《2019 年受保護地方(保安)(特派守衞)(修訂)令》(見
附件 B)，藉以授權中國人民解放軍駐港部隊(簡稱「駐
軍」)聘用的公司所僱用的合資格守衞人員作為碼頭的
「特派守衞」；
(c) 根據《公安條例》(第 245 章)第 36(1)條作出《2019 年
軍事設施禁區(修訂)令》(見附件 C)，藉以把碼頭範圍
內的四座建築物列為「禁區」；以及

Cap260-8 任何人如 ——
(a)在受到特派守衞盤問時沒有止步；
(b)抗拒或妨礙特派守衞履行本條例委予他的職責或行使本條例賦予他的權力，或協助或煽惑任何人抗拒或妨礙特派守衞履行本條例委予他的職責或行使本條例賦予他的權力；
(c)(由1997年第1號第27條廢除)
(d)未獲授權而進入受保護地方，並在特派守衞或警隊人員要求他離開該地方的緊接範圍時沒有離開，
即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處第1級罰款及監禁6個月。

推

push

推到上宇宙

真心求法律JJ解下有無錯

推爆佢

佢唔會一通過就開始動工改造架嘛⋯⋯
一塊無人既爛地你依家去有乜用⋯

仲有交接儀式

1

幢野起好咗幾年啦返去查下啦

睇左好多單新聞無相又無講喎
咁佢係起好既幾時有人先
個問題都係一樣
唔通你去包塊無人既野咩？

當然你可以話包無人嘅地方浪費人力 應該去圍禮賓府之類

但係又想問呢單野可以點抗議？

就係無人阻
去左都唔知有乜做

個立法會成日都唔開，你唔去問下坐係煲底做咩？

咪無人去囉 仲問乜鳩

又去曬太陽？

血染的風采

下晝經過見到大閘內有更亭同有個啡色衫嘅看更啵

Push

係就去西環表達不满 去個空嘅碼頭又9坐

中環海濱撥歸(偽)解放軍周六生效 梁君彥拒立法會加會討論 (21:40)

中環海濱土地將於6月29日撥歸(偽)解放軍。（資料圖片）
圖1之1 - 中環海濱土地將於6月29日撥歸(偽)解放軍。（資料圖片）

立法會今日（27日）繼續討論經民聯張華峰提出、如何於《逃犯條例》修訂風波後恢復社會和平的休會動議，動議在建制派投棄權票下被否決。建制派在投票前有多人發言，令會議即使不休會，也未有時間討論民主派要求廢除撥地予(偽)解放軍附屬法例的決議案。相關附屬法例將自動生效，該幅中環海濱土地周六（29日）會撥予(偽)解放軍。

休會動議今晚在分組點票下，以28票棄權、17票反對遭否決，棄權者包括提出休會的張華峰。張華峰日前否認提出休會，是欲阻止討論廢除附屬法例的決議案。

昨、今（26至27日）兩日共16小時會議，有50多名議員發言，當中以建制派為主。今晚休會動議表決後，已屆會議完結時間，民主派即席提出明日（28日）加開會議討論廢例決議案，但被立法會主席梁君彥拒絕。民主派會後批評，建制派以至梁君彥是侮辱立法會的議事功能。

政府透過5條附屬法例，將中環海濱一幅0.3公頃土地撥歸(偽)解放軍作(偽)軍用碼頭，民主派原本希望在立法會提出決議案，要求廢除相關附屬法例。

咁快手請左人

對頭人係金鐘軍營 唔係西環

而家啲人連去西環都驚
你話去軍營邊個敢跟你

btw樓上有巴打話唔係空
可以討論下圍邊樣好

軍營？
就不如去西環啦直接

發夢見到有人舉中華民國國旗

這可能會有危險，更要預防有鬼。

聽日就G20，聽晚煲底見！

好多個post都見到你 絲打加油同辛苦曬

我係巴

搵個地方集咗人先？
聽日煲底
71又可能一早出
你諗下尋晚圍完 今日咩環境

Sor

聽晚好多靚女絲打

一定到